有無人覺得羅嘉良好鬼型？

細個睇流金歲月，難兄難弟已經覺得佢好正
依家返返大台拍套與碟同謀 真係集集追

首說天說地說空虛歌詞都好正

Mr Diana

無睇呢套

佢依家殘咗好多
創世紀果陣型到呢

50路黎講算keep得好好
創世紀

經典偽娘劇竟然無睇過

無
流金歲月印象最深刻 因為重播個陣有睇

有機會真係要睇

你張劇照搞到我有d印象

先生貴性

自己搵

咁岩有mytvsuper

我怕就怕

覺

失望

係膠旺

可惜拍埋牙fred到就差左d

創世紀同衛斯理個陣好撚有型
唯獨我不斷為夢幻喝采

你努力去生存

無啦啦搵個歌手拍佢

來而此刻始終相信有希望存在

btw 咁都有負皮

撈家個樣真係型

無得輸